愈缺愛嘅人以為付出所有就能擁有愛

。。。

hi

零回覆互助社溫馨回覆

發現叫春既人個世界就只有愛情

只係愛情方面特別想叫春
叫完 訓醒又一條好漢

因為愛情係唯一一樣仲未畀我搞臭咗嘅嘢。

但我又冇勇氣去表白，因為我知道我一定會搞臭埋呢一樣，所以唯有上嚟叫下春囉

你個對象對你點先

唔試就認輸
唔話你垃圾都唔得
我就唔會鐘意個男人閃閃縮縮
將來可能要我幫返佢出頭 保護返佢